張伯倫夠資格坐正著利記10號未？

今場勁撚到

yes

coutino who?

8 號先啱

新謝四張伯倫已經取代左古天奴個位置

新組合叫新埃及文明

新埃及文綿

張埃及文明

阿仙奴：反骨仔

利迷TG群一齊入嚟屌波

利記名叔張伯倫

費綿奴

羅拔圖費綿奴，別再做愛情奴

雲加知道阿仙奴埋沒左100分先放佢走

埃及文綿100分